浪子回頭同乳生結石喺時事台一唱一和做打手真係人唔笑狗都吠

出埋啲低質垃圾post
大聲有用咩

====

死撚開啦 戇鳩仔

可能分身

不嬲

浪子回頭假膠偽淡